夏寶龍駱惠寧果然帶有濃濃人治國家村官特徵：「戴耀延已犯了國安法，我指示林鄭拘捕/判刑」

人治國家就是這樣操控法院，未審已想好判罪

咁又點

要拉就拉要鎖就鎖

唔通驚你班鍵盤戰士

尋晚光明頂

幾時?
約個時間啦

有咩講

拉囉

好有機會捉佢返大陸審

国安法呢啲咁空泛, 隨便一句都拉得人

好有共狗特色

我指示？
林鄭唔係特區之首咩

林鄭而家更似妹仔/機器，執行兩位村官指令

你訓左幾個月？

快d拉 加速

特區首席傀儡

人治國家官員既思維方式已深入骨髓

唔洗幾個月，訓左幾個星期都夠

有啲嘢 擺上枱係第一次
姐係傻閪先會話畀人知我係賊

係睇下支那拉佢去邊到審同判咩。
我估拉返支那判廿年以上

村長

唔拉埋60萬人？ 國安漏洞喎

土匪治國

但係好驚d外國洋鬼子

共狗

飛機辦又打飛機

遲下連佢都廢鳩埋

行到好快

健康碼送中＋工聯會要求 = DNA數據庫 + 社會信用系統

【明報專訊】繼中聯辦後，港澳辦昨亦發稿批評民主派初選，稱涉嫌違反《港區國安法》，但未具體列明如何及違反哪一條；又斥初選是非法操控選舉、擾亂選舉秩序等，堅決支持查處有關違法行為，當中再度點名港大法律學院副教授戴耀廷。戴耀廷回應時稱，否決預算案是《基本法》有關行政立法關係的安排，不涉非法手段。民主派反問，北京是否要想指60萬投票港人也違法。

戴耀廷回應時稱，參與初選者同意立法會運用基本法賦予的憲制權力，包括否決預算案，使政府向立法會問責，都是基本法有關行政立法關係的安排，絕不涉及任何非法手段，「若說這是顛覆國家政權，那是極之荒謬，亦是踐踏基本法的一種說法」。

港大法律學院首席講師張達明稱，中聯辦主任駱惠寧亦是維護國家安全委員會的國安顧問，「難以想像兩辦聲明，與駱惠寧的看法不同」，視乎特首林鄭月娥及律政司是否照單全收內地官員的看法。

其實樓主唔識講，係村委，唔係村官，村官即係林鄭

國安法法庭係人治架喎

鄉下佬即是鄉下佬

鄭月娥仲唔快 D 跪

根本香港特首就係駱惠寧

想問如果駱村長捉淋病入房強姦
佢可以向邊個投訴

佢只可以享受，投咩訴？？

無特首架喇，得市長同市委書記

係市長

教授係一國兩制存亡的指標

快拉人啦
加速攬炒

人亡制亡?

source？

夏寶龍駱惠寧:「戴耀延已犯了國安法，我指示林鄭拘捕/判刑」
有冇來源? 我search唔到

驚閪

我都搵唔到，另外可唔可以成日用自己字頭gp 埋人地成段野帶風向，好撚on9。

如果嗰兩條撚樣真係咁講既，我道歉先

大家一要關注 戴教授付出咗好多 唔好被消失

而家好多呢啲吹水標題 好反感

加速

仲check 西咩
兩辦出既聲明同個標題真心冇分別
係咁講初選犯法 但犯邊條 點犯又冇講
同當初屌郭榮鏗一樣 莫須有

習近平欽點的人係咁上下，可能都係初中水平

幫手拉呢個post

垃圾廢鳩777，讀咁撚多書最後都係要俾一個農村村長任舞

捉就捉晒六十萬個真香港人吧

鄉下佬係咁
衝出嚟柒

你條on9 仔，有講過就有講過，冇講過就冇講過，你係度作假新聞，同班廢老有咩分別？

戴耀延

睇下份聲明先啦 講左啦人地
屈左戴教授係外國代理人
企圖制造香港顏色革命 推翻政權
犯國安法第22條

你咁係唔會阻到我地好嬲好嬲架

真. governor

點解唔拉哂嗰60萬黃絲

利申: 有投, 仲叫咗個深藍一齊投

其實林鄭有冇羞恥之心，仲話係前朝高級政府官，無操守、無風骨，驚步曾蔭權後塵俾中共屈入獄？

支持
加分加分
戴教授咁為香港人一定唔介意犧牲埋呢次

已經係僵屍，有撚羞恥之心

fc

人治

本身係法律系教授 佢提出前一定係基於普通法評估過
佢今次冇講過要違法達義 即係今次初選喺佢嘅評估下 依據香港現行法律係完全合法
如果咁都入到佢罪 大家都知咩事啦

咪係

佢有同冇都冇緊要 因為佢自己搞出嚟

一早撤回咪冇事囉

一個動作搞足三個月
政府 狗隊 連埋搞撚咗成廿年嘅香港人價值觀扭曲工作都一夜搞掂

你漏咗重未講國安公署署長「鄭雁雄」

其實共產黨係無法律concept,
香港國安法本來就已經係違反左Basic law

鄉下佬係咁架啦

我話犯法就係犯法。

佢會前一晚除定衫

諗起都想嘔

其實普通國安應該都得

佢地係香港=GM一樣

無法律限制到佢地

你用個腦啦屌你老母，中港澳辦果兩份聲明咪轉違呢個意思囉

五毛撚扮乜野正義

小學生抄功課咩，要一字一句一粒符號先叫合格標題？

你要既係轉貼報章報導，咁你開CTVB新聞就可以了

幾件鄉下佬，屌你老母正傻柒